[反送中戰術討論] 連登應否集中推firechat 作現在通訊？

好處
1. 用藍芽傳遞，不需internat
2. 正正因為以上特色，可以令現場市民作第一手交流
3. 有開房功能？唔同戰線可以有唔同group

壞處
1. 只有70-100米有效傳遞距離
2. 有機會被狗滲透，不能用作發放戰術指令
3. 無投票功能

歡迎討論

自膠

應否作現場通訊先岩

Push